前世究竟我做錯咩事

其實我前世係咪希特拉/毛澤東呢啲仆街

你老婆雞黎

帽事嘅

好橙
可唔可以告返佢

係咪一粒粒會痕到仆街果種？你老婆正pk

下世小心

港女結婚前驗身是常識吧

佢聲稱淨係同過一個Ex扑過
咁我都信佢嘅 因為佢個Ex都似係啲仆街黎

係 我信佢婚後冇出軌嘅 係拍拖前佢中左招但冇病徵 之後再傳畀我

Rip

離婚 咁之後呢…?
邊會有女人接受到

雞都好信，信你 ？我不如信耶穌

咁你都信
拍拖三個月就結婚？結婚前無扑野無中招？

睇到最後兩句真係好心up,呢個世界係咁唔公平嘎啦

你老婆明知自己有野都唔講咁仆街，佢明顯想搵你呢個老襯埋單喎

無病徵

佢堅係完全冇病徵 又完全冇話食藥戒口 我問過醫生 佢話唔出奇 有啲人成世都唔會發 所以我都信佢係唔知情...

咁你都信
結婚前扑野唔中
結婚後扑又唔中
到去到近幾個月先中 仲要兩公婆同一時間病發

佢到依家都冇病發係我叫佢去驗
仲要醫生驗左幾次先驗出佢有中招

咁你真心好慘
上一手叫雞+唔帶套屌其他女 再中出你老婆
一個仙都唔洗出就有得狂屌

你就要又禮金又婚紗又擇酒又渡蜜月
洗幾十萬搞大龍鳳
現個個月萬幾銀供樓/租樓

哇
你老婆應該以前都玩到好癲
環保到套都唔用

樓主只係用黎埋單

咩呀疱疹潛伏期係5-6日喎，姐係一開始奶野個陣一定會發病一次喎，佢點會唔知自己有呀